【發展商未驚過】鴨脷洲住宅地皮最少收到18份標書

鴨脷洲住宅地皮最少收到18份標書

鴨脷洲海旁道一幅住宅地皮中午截標，現場所見，最少收到18份標書。長實、新世界、中海外、信置、嘉華、嘉里建設、佳兆業都有入標，佳明集團、大昌集團、其士國際等中小型發展商亦獨資入標，建灝地產及麗新合資入標。 大昌集團執行董事李永修認為，市場用家需求大，而且供應不足，加上利息低企，相信中央計劃在香港引入國安法，對本港地產投資者信心的影響不大。 他說，雖然疫情推高失業率，但隨著疫情減退，相信樓市會看好，而目前缺乏適合發展超級豪宅的地皮，料項目會興建中小型單位及小量特色戶。 佳明集團項目經理曾嘉敏亦說，出價比較保守，不過相信即使短期樓價會有波幅，但長遠仍然樂觀。 地盤面積約1.2萬平方呎，最高可建私人住宅面積約8.8萬平方呎。以商業部分兩倍地積比計算，整個項目可建總樓面面積達9.96萬平方呎。

之前交落

大昌集團執行董事李永修認為，市場用家需求大，而且供應不足，加上利息低企，相信中央計劃在香港引入國安法，對本港地產投資者信心的影響不大。

其實佢地點都會出，但可能會開好低價，反正唔想中，如果真係中又無蝕

希望唔中標

呢到靚地